神棍逐個捉

楊天命 - 錯到離晒譜....

李居明 - 又係錯到離晒譜

李丞責 - 好似無講過嘢

車公－好嘢